後悔同男朋友分左手之後咁失控…

我同我男朋友一齊左4年幾,
到上年聖誕出街慶祝既時候,
食完晚飯臨走個下同我講話要分手,
聽完之後我比唔到反應,
只係識得喊,我挽留唔到佢,
之後真係好唔開心,不停食野等自己情緒好d,
點知食下食下,不知不覺就食到有大肚腩,
雖然今時今日已經叫做終於放低左佢,
但都幾後悔自己個陣咁失控,
依家就算想搵個新男朋友,睇怕都唔係咁易啦…

慢慢減番再揾啦

sorry大肚腩個part笑左

move on 啦絲打， 操番fit揾過個

無晒動力

有咩好笑牙🥺

This is

？？

Gay

唔明你講咩

noted with thanks

分多次就ok 同大肚腩分手啦

增肥好慢
所以減肥都係好慢
而且肥左瘦返係會比較容易肥返

練多D肌肉加戒糖，係比較易既減肥方法

收到

同路人加油

肥絲大隻

收皮啦

笑柒你😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

加油！

牙你老母臭閪

比人中左即飛 而家有左兩個月？

飲少啲茶理史 好肥㗎

你肯定分手前無肚腩?

有無肚腩圖?

失控咗幾多年 ?

眼發炎點算